觀塘係唔係有巴絲跌咗銀包？

Chan W.S.
請TG聯繫
@SHarunaLihkg